內會今早選主席立法會附近大批黨衛軍戒備

內會今早選主席立法會附近大批警員戒備
18.05.2020 09:10

立法會內務委員會今日開會選主席，大批機動部隊警員早上在立法會附近巡邏戒備。

立法會主席梁君彥上星期宣布引用《議事規則》第92條，指派財委會主席陳健波，主持內委會選主席。

527

霸位未

之前新聞話明泛民內會會開綠燈比保皇
成班泛登仔剩係識話35+ 分化撚
你叫泛登仔點面對

咁你殺左狗未

泛登仔出黎啦
泛民jr 左未 申左禁制令未

依屆泛民我已經當佢地死左,除左國歌法果日外是旦啦

又用呢招

都話立法會內部事務，法庭唔會受理

試都唔試就放棄
如果有明顯違規法庭係可以受理
法庭到依家都插手左唔少次
仲有咁之前叫人課金比法律意見有咩用
唔會天真到大口狗會用啊

郭榮鏗仲要係個會個度吊鳩保皇黨懶，話佢地唔肯日日加會，加會咪選到主席
屌都on99

攞legal opinion唔jr。。。。

泛登仔唔肯面對泛民放水
明明之前新聞都預告左

係
泛民驚比人dq
但又唔可得失選呢
咁唯有等獻世打矛波
之後就話無能為力～～

冇問題 你幫手搞亂佢囉
阻到保皇，阻埋黑警，我選你做議員又點話